安巴比(包皮(mBaupei))對住巴塞嘅球王級精彩表演令我諗起佢

冇錯就係賓施馬
第一季開始成為里閘常規正選
20歲之齡對住四強決賽常客曼聯
完全冇怯場 交出神級表現

再睇返佢喺里昂嘅球王片
慢包皮少少但勝在技術 傳送搭夠
勁到癲 無負「禿哨」之名

再睇埋個名
Karim Mostafa Benzema
Kylian-lotin MBappe
兩個法國光頭十號仔KMB
兩個人真係好似

點睇新舊賓施馬下季聯手統治歐聯

包皮世盃:1
賓狗世盃:0

此post已完

三冠基本

被逼害
16有賓應該贏埋歐國盃

你條對曼聯球皇片 禁都叫神級表現 麥巴比係摩納哥對曼城既表現都屌打啦

你老4勁過賓施馬啦

賓施馬
因為踢法 技術 能力有如施丹與朗拿度的混合體
所以有「禿哨」嘅稱號
成名作應該係曼聯對里昂嗰場
喺領隊經過摩佬 肥安 肥賓 拖一 盧柏迪利 蘇拿利 拖二時期
競爭對手有希古恩 小豆 莫拉達 祖域 馬里安奴嘅情況下
佢依然喺皇馬企足十年正選
而家係歐聯史上第五射手
亦係皇馬史上第四射手
入多球就會過埋傳奇迪史堤芬奴做第三
唯獨埋門未到一線頭
但盤扭傳送滯空穩定性球商樣樣都有
非常全能嘅射手
一直為C朗做綠葉 拉邊hold波 禁區拉扯
令C朗可以完全發揮禁區殺手嘅本色
兩者之間亦都有好多onetwo彈彈波互相助攻入波
毫無疑問係C朗嘅最佳拍擋同將C朗推上頂峯嘅男人
到近年C朗走咗
身邊由C朗變咗雲尼素斯 阿辛斯奧 經常傷嘅巴爾
賓施馬就獨力承擔緊皇馬嘅入球重責
喺拖二時期更加好高嘅自由度
經常拉邊持球組織
同摩迪一左一右做皇馬嘅前場核心
亦都令卻奧斯有更大空間後上/遠射
而最癲嘅係
賓施馬喺近年嘅Big Games係永遠冇甩拖
一直穩定維持極高水平

健原文喺邊度嚟 勁中肯

一扭三嗰下勁癲

大家都法國人唔會計

我啱啱寫

KMB啱我喎

賓周馬 麥包皮 淨係令我諗起碌鳩

係皇馬都必定正選，咁多個名帥摩佬，安柒，施丹
個個都當佢心腹，講真賓周馬一定係有d料到啦

摩佬唔係必然正選

垃圾po

支持樓主
Xavi_Alons正戇鳩！

雖然你打錯名 但講得好！